無知一問 女人係咪都覺得太易得到手嘅男人或者對佢無限付出嘅男人無挑戰性？

點解永遠俘虜到少女心 最令佢哋迷嘅都係play boy

係

唉

真

成日話呢個世界無好仔 有都死撚晒啦咁搞法

嗰個frd都係咁

呢個世界就係咁樣 個個都鍾意欲擒故縱

做咩sad

男人都一樣

因為play boy係佢地愛而不得嘅生物

所以永遠都唔好咁易畀自己底牌畀人睇到
畀人睇完自己變到唔值錢
應該係話人哋會覺得無挑戰性
「屌！反正點對佢 佢都唔會走啦 佢都會氹返我嫁啦」

屌你老木 一返到屋企無人四面牆無人陪我就發癲

唔係男朋友又盡男朋友嘅責任
你咁樣緊係嚇親人啦

人都癲

我就係唔識時放時緊

無啊 有感而發

可能我過咗嗰種階段

係咪愈難得到手嘅野先會愈珍惜
就好似買衫咁

每個訊息可能隔3至5分鐘先覆 或者秒覆左幾句之後即刻唔覆住 等對方心掛掛

我個case唔係咁

我相反鐘意人秒回我 好有被重視嘅感覺 就好似我秒回人咁

全因好得太對
對著我全沒顧慮
談何魅力壞得足可使你心碎

究竟佢想要咩？